an機既手足用咩app聽自己入既歌

非串流
自己中意入無損黎聽
其實唔知手機推唔推到
你地用緊咩app聽

poweramp

Apple Music

rockbox

ONKYO HF Player

Google music

唔同app音質會唔會有唔同
因為我都用緊

其實一樣
大家都係用同一粒晶片解碼
除非個app 再有軟解/ 調音

內置
利申onkyo cmx1

lm學野

Poweramp

用原生音樂APP
自己入歌聽

用v4a接管所有音頻

同上

再之前用foobar同blackplayer

留名學野

joox

出街照燒data 聽youtube

foobar2000

由入置轉會去poweramp

Lm

vox

Jetaudio